estate car fan入

點解香港冇人揸estate car？

Mercedes C63 estate 其他c class都正

同好
但屋企人/朋友/女朋友都話樣衰
得ex識欣賞

fav RS6, 其次係E43 E63 estate

紅字一樣
想換 W204 estate
老豆直頭話 estate 鋼水冇 sedan 咁好 唔知堅定流

Estate個屎忽先正呀

wagon控

wagon 正
身邊無人欣賞

CLA250 Shooting Brake

今日見到 好正

V90冇得頂

不過冇錢

鍾意嘅原因係咩呢？實用性？ 定係純粹鍾意個外型

個樣，好獨特

RS6正撚到
負擔到之時一定養返部

又快又怪 過彎出界
勁撚正